排隊冇位就唔食嘅人感受到經濟圈威力

好肚餓啊屌…

推唔郁都照推，順手借個位
（重要原則）想經濟攬炒，必須先紅後藍，否則只會事倍功半